
                      Película malísima, una vocalización pésima y el sonido horrible. No me he enterado de nada, ni yo ni los que la vimos. Voy a tener que leerme la novela para enterarme.
        
            